翠林舊法團極閪，虧空公款去叫雞（聽我講驅風油法團——法團戰）

是咁的，我直入主題話比大家知佢地有幾閪。我盡量多圖少字，中間加啲J圖俾大家休息吓，希望大家睇下佢地有幾on9。

1）舊法團委員經常空地到聚賭（有圖）
2) 呢班傻鳩成日出埋啲on9 poster
3）屋苑盈餘去向不明
4）佢地欺壓地區議員，導致區務改善計劃失效
6）不合理修改法團規則

1）成鳩日係空地到聚賭（有圖）

呢堆垃圾平時無野做，除左應酬下人，成日開飯局之外，平時無所事事就喺度非法聚賭。日日都唔洗返工咁，死懶閪。唔好問我點解咁肯定係佢地，因為成條村嘅人都認得佢哋

2)呢班傻鳩成日出埋啲on9 poster。

如果對撚住個有垃圾既垃圾桶消毒都有用既話，晨早攞直升機嚟消毒成個香港都得啦屌你老母

睇到呢度相信大家都好攰，我先放一放啲護眼圖出黎，請大家繼續睇

3）屋苑盈餘去向不明

呢班日日唔使返工嘅死懶閪，好識呃老人家！佢地係盈餘Poster貼到周圍都係，但係入邊啲字眼寫得好含糊，咩「注銷長期未繳付款項」，真係當無人會周佢地。CLS

4）佢地欺壓地區議員，導致區務改善計劃失效。

屌你老母成地屎水、啲電梯兩三日壞一次、條橋有問題都好，地區議員想跟都唔撚批。自己懶閪唔搞又唔比人搞，議員派口罩又唔撚比，死仆街。以翠林邨行人天橋為例，地區議員向路政署查詢，路政署就話需法團簽署文件，故未能動工。真係屌佢地老母閪。

6）不合理修改法團規則

屌你老母，業主大會唔撚比家屬陪同入去係咩意思？層樓係我住定你住呀？你係想呃老人家定點？

好多謝大家睇到最後，其實我只係翠林其中一個街坊。眼見冇咩野幫到手，又唔想下一屆聞着浸驅風油味，所以先上黎up下，希望大家知道香港好多地區法團都係垃圾黎

最後送多幾張J圖比大家

自推

推

翠林要人！！！

寶林輸左
翠林又輸就全個將軍澳被打爆了

真！求推爆，屌佢地

推爆佢

推推推推推

推 打低垃圾舊法團

所以真係要推出去，比更多人知佢地有幾閪

辛苦晒呀巴打

藍營搵食集團

Fat fat法團

議員上樓派抗疫物資比老人家都阻

真係cls！仲要比返啲垃圾口罩用戶，都唔知啲靚野係咪比佢地拎左黎賣

痴撚線法團 每個月負緊60萬咁大件事無人講

最爽肯定係租戶, 食花生乜都唔洗煩

BTW唔係好明屋苑盈餘去向不明呢段講乜
有冇DETAIL少少

往死裏推

黃絲買樓做業主未on9外人撚幫到你

記住唔好畀俾老人家鳩吓鳩吓咁去簽授權票
寶林都係贏現場輸授權
最好投票嗰日親自去投 真係唔得閒先好授權畀人
仲要睇實班撚嘢唔好俾佢哋出蠱惑

幫你推

法團自稱財務穩健 儲備有1.4億
但其實睇財務報表顯示 每月係負緊60萬
而且20-21年度報表都預料係負
都唔明點解話有盈餘

出緊蠱惑啦 現有法團班仆街提早入紙申請參選
早過其他人開始拎授權
仲派人係每棟大堂呃鳩啲老人家

想比多啲人留意，咁樣算唔算有用？

其實 photo report 唔關個法團
正常係 管理公司交畀法團
但係print出嚟就一定係法團approve
正常一定係擺啲字出嚟 睇到我笑撚死
乜鳩嘢日期時間影響地方全部都冇

物管撚表示支持

藍營做野係咁

你推post已經幫緊

咁佢地成班廢老

翠林手足拎左老豆老母授權未呀？？？
個個唔理就乜都玩撚猿！

以為屯門果個翠林

真！希望有其他平台share下呢單野

Tko果個啊！

記唔記得呢幅牆呀
果度就係將軍澳翠林

有印象

有手足住果度一定要全力撐呀

又係d仆街藍屍做法團

雖然係將軍澳一小角，但希望做得幾多得幾多

推
記得翠林巴絲啲文宣好勁
有個太子站郵筒
巴打法團戰加油！！

真做得幾多得幾多

有個判暴動手足喺入監前拍片勉勵大家

自己要選番

註銷長期未繳款項 呢度

係咪同啲vendor簽咗啲天價合約所以waive咗？

要跟進！

條女幾正
有冇翠林人係度

Here

幫推

狂推

搬左出去
下星期日一定返去投票

我就係翠林業主一名
1月10號,終局一戰

再推

Pish

全部仔黎既喂
有冇女

將軍澳外賣仔 都係翠林起家架

dklm

法團真係藏污納垢, 專養肥藍絲....

你識野呀師兄！

推呀！！！！！！垃圾法團淨係識收授權書，諗住數夠票就收工

我咪係絲打

冇

推啦屌佢地

成日用埋啲垃圾手段壓鳩人

Push

公平選舉好重要，現有法團利用現有地位於電梯內將貼宣傳自己的海報實屬濫用，其他參與者有無呢個權利？

推不過正經嘢post咁多j圖做乜鳩

無磚怕比人屌

識人住tko 話翠林最出名係賭場

推！！

真啊幾合適

搞得掂請大家食

想知有咩玩？

推爆!!!

全tko最大賭場上線了

幫推

幫緊你，幫緊你

加左d磗share唔到比屋企人睇 開個無磚version得唔得

香港地太多人闊佬懶理，由9得啲法團予取予攜

係咪落左格？

$0.5入，$3 放比人

Share 呢個邨務page 啦

有心搞 開個fb tg關注組 搵埋區議員 audit 睇下數 選贏佢哋咪得

推 支持

翠林要人

你講既野其實都有街坊做緊了

好波呀，巴打！ 要踢走班撚樣

咁你幫手報狗 影低有問題地方俾佢哋 做黑材料

pish

做佢老母保蝗狗

其實點投
要老母自己去？
成日係fb 見到但都唔知點投
求教學

有誠意

啲丁圖做乜鳩
推

伯母可親身或授權，業主會拎張表格回條嘅，填左回條就援權俾合適嘅團隊代表便可，或者當日伯母出席投票。

真心好難贏，大維修未燒到埋身，班中老年業主仲係未識醒

利申：住翠林

上fb 搵到比我

其實係架
今時今日做香港人
乜都係盡做搏下囉

天下烏鴉一樣黑

根本公屋就唔應該賣

買左唔應該有法團出現

啲法團真係最垃圾

push

希望有奇蹟

商場好似有好大舊業權？

係, 所以好大機會輸

推推

滿記咖啡奶茶

翠林小館

小館走左嘅第三日
已經掛住佢哋了

支持山上人趕走舊有垃圾法團

返工搭錯車經過食夜晚個油鴨脾飯
老實講個汁仲好食過個油鴨脾飯

嚟緊有業主大會
翠林出嚟啊

貪污法團

點樣做踢走垃圾法團
求圍爐指教

你搞得走個麥鳩孫個條友先講啦，根本成個法團佢話是，麥鳩都經佢手⋯⋯

唔使做嘢又可以攞公款去wet, 好L爽

班人咁廢, 組一個新內閣踏班垃圾走la

巴打，2-10月累積喎

以為屯門翠林+1
Btw 幫推

撳錯
推呀

tg

你喺度推有鬼用咩 係就搵齊10%業主 開會推翻成個管委會再重組 寫一封信影埋相影埋影片遞交俾法團主席要求開會改選 個影片係要影到你遞嗰封信俾主席 一定要係主席 你喺度推撚到上新聞都冇用 利申：某大廈法團主席

呢班咁既仆街法團 比個唔知邊到黎既大陸哩地區主任做野都唔比當區區議員跟進村入面既問題 我屌你老母啦

下星期開大會了
重選委員突然改規矩唔比陪屋企人去

有授權書就得 唔使理佢

集5%簽名開會要求炒撚左佢地得唔得？

真心唔可以拎我哋啲錢嚟養班驅風油

同觀塘果堆法團垃圾一樣

咁都得吖

仲有呢個

想問業主番去投票有咩要留意？

推加油

樓豬識規矩

翠林撚推
冼雄輝屌你老母

其實你認真咁寫好過你加埋D 九唔撚搭八既圖

上連登 勿認真

寶琳輸左？

換法團囉

見有j圖 推

景林人支持！

屌佢老味景林洪天求咪一9樣

建制法團，係咗上下

有冇安林樓街坊？幫下同路人
全香港有起碼3-8座樓仲係疑似俾衞生署老屈緊要做強制檢測

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

支持翠家
一月十球場見

挺

加油ching

有特登入過將軍澳幫襯滿記

其實曉麗苑都一樣係咁

趕走左未

一定去投票，舊法團竟然間間拍門騷擾戶主，離曬譜

推推佢先! 加油

法團自已就洗樓企大堂
新人喺公眾地方同街坊傾計都趕

推，加油！

新人熟晒344例未先？屋苑既DMC 睇晒未？
一定要搞清楚呢啲嘢先有得同舊法團玩，正常住戶喺樓下做溝通係冇得趕，就算對家玩到報狗狗都吹你唔漲。只要你確實係嗰度嘅住客。

但首要條件你自己要熟例同埋自己果幢樓嘅啲DMC,因為呢班建制佬最叻只係報狗趕你走，但啲狗嚟到你同佢講例，10隻11隻都唔識344。識玩嘅話就會分分鐘幫返嚟轉頭。

睇吓龍蟠苑呢條片，當日就係嗰班建制老嘢報狗解圍，點知班差佬仲要問返佢哋轉頭要點做。玩光復法團，第一樣嘢一定要熟例先，因為好多建制法團佢哋自己唔熟例，亂鳩咁加啲規則上去。其實好多都犯晒例

睇班舊法團唔順眼好耐
佢地咩都無做過
仲要阻住區議員做野
支持翠家

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

希望大家關注下

憑連登鍵盤戰士

惡得咩出樣？

咁凍 縮番入屋企食雞好過啦

翠林街坊表示推爆

上次寶林反唔到區撚發
希望翠林成功

琴日仲有黑社會踩場，威威

屌佢老母翠林真係好撚多廢老

有內涵 有圖
支持

翠林黃嘅好黃
藍嘅好藍

睇fb見到琴晚有黑社會恐嚇街站義工
繼續幫推

痴線, 唔趕走舊法團真係屎路一條

希望各區巴絲可以俾啲壓力福建幫，叫佢咪影響翠林投票

推阿！